點解d父母仲係咁逼人生仔，好似唔使錢養咁

我同我老婆結左婚兩年，其實本身都計劃緊生一個，依排每次返父母屋企都問我生仔未，係咁話好想抱孫，又話要生夠兩個，如果唔係仔就要追，好似唔使錢養咁，有冇人父母都係咁

你可以叫佢出錢養
唔出錢就收聲

重男輕女

又唔係佢養 緊係叫你生

出錢又點
生左唔使教？
唔識教真係唔好生
一陣個仔大個去考黑警點搞

咁如果連老婆都催生仔呢？
撇除經濟問題，香港搞成咁，自己真係無意欲有下一代

如果唔係仔就要追
好恐怖

我話我負擔唔到兩個小朋友，佢地就話咩唔係求大富大貴，以前都係咁養大我地三姐弟，完全脫晒節

而家你先係父母 負擔唔到就唔好生 唔好害左下一代 如果唔係會憎你一世

我當然唔會生兩個，純粹唔知點解我屋企人連我家姐都係咁諗

家姐自己唔生叫人地生

你自己係咪唔想生？ 我想生一個，但唔係幾個同埋唔係立即要生

你幾歲？我3x了可說是最後決定的一年

你答佢
所以咪搞到我哋依家咁
邊個邊個老豆老母幫手比首期
我養你個孫啲錢已經用曬嚟租樓

我30歲，你主要concern 係香港環境定經濟定其他因素？

最concern小朋友教育環境同成長環境
自問無本事送佢去外國讀書
喺香港讀書既話，網上見/聽做老師既朋友講，教材上越嚟越奶共，學生又勁多新移民，好驚佢價值觀上會受到影響。。。
到佢大個，投身社會，如果支共未倒台，香港未光復，唔敢想像佢要面對既環境仲會差過現時幾多

自私囉 淨係諗自己想要咩 唔諗下一代